個個都以為會做雙頂！！b浪唔會咁囉！！！

暫睇283

點都升少少啦

收到！大dodo

多謝大dodo 我d 7300 有救了

大dodo

唔會

我睇大爆升

咪搞事呀你，大佬

又想搭沉me

終於出黎拯救淡友

我轉左牛軍

又出手

大dodo終於出黎拯救淡友

牛三

248 唔牛而家先睇升

麵神

又b浪 牛軍小心！！！！！

大dodo覺得今晚美股會千跌嗎？？

麵仔同船 錢如噴泉

今轉起碼升去跌浪0.5， 至少29000

大爆升呀

個心立即定晒

吽吽吽

輸到仆街準備

未走貨呀

破燈就係今次

係咪要買番幾箱榴槤賀B浪？

\|/

跟左牛過夜

27000 - 28300 = -1300

熊熊哈

dodo新年前決定放淡友一條生路

信者得救呀屌

我真係恭喜哂你呀

美股又爆升

死未

性交轉運，呢排咁準ge ?

27323

大dodo打救淡友

你死未

大dodo打救蒼生

燈神 DJI轉燈

CLS

明天放心入熊

暴力救市

又帶領一眾巴打賺錢 簡棟